
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Derrière les voûtes , enclavé par la gare surélevée et par l ' autoroute , le secteur semble a priori nécessiter une profonde transformation des grandes infrastructures et un prolongement de la ligne du métro .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Derrière les voûtes , enclavé par la gare surélevée et par l ' autoroute , le secteur semble a priori nécessiter une profonde transformation des grandes infrastructures et un prolongement de la ligne du métro .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Derrière les voûtes , enclavé par la gare surélevée et par l ' autoroute , le secteur semble a priori nécessiter une profonde transformation des grandes infrastructures et un prolongement de la ligne du métro .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ sembler, nécessiter, grand ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ sembler, nécessiter, grand ]
epistemique :: 2 :: [ sembler, grand ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ sembler, grand ]
alethique :: 1 :: [ nécessiter ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ nécessiter ]
Total feature counts: 12


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Derrière les voûtes , enclavé par la gare surélevée et par l ' autoroute , le secteur semble a priori nécessiter une profonde transformation des grandes infrastructures et un prolongement de la ligne du métro .
No features found.

